今日啲空氣真係好撚離譜

之前幾日都已經差，但起碼仲睇到遠小小嘅樓。
仆街，今日望遠小小就曚查查，乜都見唔到，十米開外就好似有層薄紗咁，再咁落去真係命都短幾年。
出去真係要帶翻個口罩

人民日報：香港廢氣污染中國大陸